分工三個月冇糧出，點算？

如題

勞工處啦

Hi

比啲火我

但係呢間公司個老板係美國人，香港公司有沒有資產，其實勞工處有冇用？

照去先啦 好過鳩等